［少圖]我參加咗個廢中旅行團。。。

去泡國，平均年齡55+
喺飛機上大聲呼叫
喺機場便利店用廣東話問店員有無飲筒，店員
今日先第一日，一連五日不定時報告
利申40歲

40

希望團友唔識上連登啦

你都係廢中

吉去邊！

Me is

褲褲我去濟州呀

點解唔自己去

留名。泡國旅行團有隨團攝影師
唔知d團友會點玩佢

因為懶得plan,又有旅遊巴坐唔使煩

臭吉 又唔預肥弘

我無帶相機，諗住一條友都無人幫我影相

弘b下次一齊去

隨團攝影師幫你影
但之後要俾錢買

兄弟支持

btw po多d飲食圖 等我評一評
同埋 片?

坐國泰wo
吉有錢

炒蛋腸

上次又話自己41
留名等睇吉媽日日食泡菜

唔知攝影師靚唔靚仔
想同佢擺心心影合照

Thx bro

會影食物
No片.

個團係坐港龍

Ok la唔難食

咁好記性架咩
年輕可以彈返嚟嘛

吉b做咩唔搵多個人陪你去呀

吉妹40

無人得閒

原來你都有follow吉妹
好有緣

留名等睇上報

係呀九尾狐

遲多陣先去嘛
去幾多日？

有咩值得上報

5日4夜

艷遇

40老登仔

去首爾？

同我去好過啦

你自己係咪廢中？

香港人唔屌得香港人咩

個廢中係咪你？

rich吉

係啊 有follow你添

真係有follow我？
好開心

有無食韓仔既大家樂同美心

吉妹究竟係巴定絲
40歲?

其實係啱啱先follow

多謝你嘅誠實

同團

有鳩的嬸嬸

Me著supreme,相認？

55+，哪兒來的豔遇

Yes

濟州

泡菜仔

質你食屎

btw吉妹分房嗰度點

一個人跟團有咩注意
曾經想一個跟團去土耳其

我無大聲呼叫同用廣東話同泡仔講野

跟團咋嘛

未食第一餐呀

Me is gay

Me 帶黑超

我都想知
可能要用叔叔同房

無咩要注意架，報名出發就得，我第二次喇

U is廢中？

夜晚返酒店玩咩都得

啱啱見到有個70+團友戴黑超

吉吉
我老婆同佢地屋企人去Seoul

我自己一個好free

留名等睇廢中同阿豬媽大戰

吉b嘅貞潔

可唔可以上你呀aunt

吉嬸好潮

不如我介紹個連登巴打你識？
佢叫 50歲(破產)

旅行團一個人幾多錢?

變態m男

獨自去偷歡 我謝絕你監管

已經好嘈

一早無咗啦

格劍ok?

Me is mk style

破產不了

6000+

70+ 仲廢中

廢老
有啲後悔報呢團

G持吉媽

食催情朱古力

正想講

40歲著supreme
留名

Btw Korea 海鮮好正

安康魚
盲曹
蟹
Spicy thing

兒登18歲以下以上得

去旅行咁正

Lm

有無行程一覽

吉妹40路？？？唔撚係掛？！仲大過唐姨！你出d post同你年齡不相乎

我係同團其中一個廢老
見到吉媽好正 風韻猶存
想屌

因航早餐

我都試過老豆有個fd去唔到要戥腳
成班廢中起到吹奏支那

團費幾錢呀

吉野嬸原來40歲

唔好
留番比我ok?

我著紅色polo 反領 唔好影我相

單人附加費要比幾多錢?

拍片啦

係咪平好多

細個去旅行團最記得有幾條麻甩係車問有無得叫雞

多like到

我都參加緊個5日台灣
行街又唔啱，夜市又唔啱，行廟都唔啱
個導遊一早講笑話: 係酒店休息好冇？
廢老們:好啊

最好就全程坐旅遊巴 ，5點食晚飯，6點返酒店

溝個泡菜仔返黎

幾年前都試過一條友報廢中韓國團
韓國本來都悶，團友又無話題= 悶到hi hi
第3日已經想番香港

多謝支持

互射？

潮是不分年齡

我跟團咋，有乜食乜我無得揀

但一個人

今日第一日咋，不過我呢個團係睇風景多，所以先咁多廢中

Yes同阿田一樣40路

你仲扯唔扯得起呀

衰妹又自己一個自私玩

咁慘
全程聽住呢啲真係咩胃口都無哂

6000幾
未計小費

Is.

咁潮架咩

唔記得，上次台灣就導遊+領隊每人200

有咩好拍

唔平架要6000頭

唔係啩咁導遊點答

叫佢地去西貢一日遊算啦

頭先個泡仔攝影師叫我擺心心影相，係咁話very nice好靚

跟邊間agent？

同我自由行

我都好驚，今日先第一日

係呀Michele

講咗真係怕自爆

晚晚虐待你

呢位ching轉風向都幾勁

琴晚冰島輸波做乜唔出黎叫春？

做幾日男寵 去外遊可以放d

係咪x安？

一齊擺pose呀嘛 借d兒摸下手仔

6000+做乜撚唔抄啲blogger行程去自由行

吉野嬸

麵話吉妹有艷遇
今晚應該唔得閒覆po了

老老柒柒我真人係廿幾，不過我睇你出d post真係點都睇唔出你嘅真實年齡

係台中行幾步路都話要上返車唔行
導遊日日屌

佢地應該覺得個人係台灣就夠
其他活動咪搞我

估劇情

1. 上車落車爭先恐後 明明都係等齊人先開車 , 落車集齊briefing 完先散
2. 車上講電話大大聲
3. 廢中無法坐得定 郁黎郁去
4. 廢中無法正常暢順呼吸 每幾秒就咳兩聲 一係就有痰卡喉既聲
5. 車上食野 成陣味 仲要好鬼親切咁請你食
6. 去購物點買垃圾 或 買導遊Sell 既垃圾
7. 團餐有野食剩 叫人唔好哂野 食埋佢 自己好似無份咁

簡單總結3隻字
髒、亂、吵

吉係鬼41

推

我死都唔會信佢40，比盡35

識吉嬸真人30都無

吉 so q

但me無錢包你

唔好再問了

上車嗰陣佢有逗我條腰，不得了

搭車麻煩呀，而家有專車接送不知幾爽皮

返咗酒店了

omg

因為我下星期去

網上世界好多騙案

如果我係個導遊會勁無癮

桃園機場半天遊

暫時未出現呢啲劇情
廢老行得慢所以無爭先恐後，但有大聲喧嘩

May me is 70後

唔信me

Tai ma

又係濟州？

繼續少圖

點睇依家做咗旅遊台大po

Me靚唔靚呀 泡仔幫我影的

是日晚餐 餓撚請入。。。

我都無諗過會咁多人覆

駛唔駛同個領隊share房？

離團啦

同團友

離團我會唔識路，啲舖頭又剩係得韓文

鞋唔鞋？

補貼少少就夠

唔鞋，好吃。

我發覺廢中講嘅歷史全部都係由中國史觀出發
成日話中國統治過越南

有好多講國語 你手機有無上網

每天十蚊ok?

首爾

煩唔煩啲
好彩我呢團暫時未有呢啲廢中

OMG

有呀但我懶到出水唔會諗所以先跟團
唯有享受下箇中嘅樂趣啦

Shopping團？
你團費幾錢？

Me pretty?

好熟面口

係咪去先

好想睇你中伏

我會唔會係你啲姨姨

When

一陣落街買野食

好想同吉b瘋狂拍照

天氣如何？
玩得開心d

泡仔導遊/攝影師靚唔靚仔,有冇相

我都想同tai ma瘋狂擺心心影相

天氣好好呀
又唔會好熱

聽日偷影，後生仔都唔差

好靚
電話影？

係呀ip6

有冇泡菜仔係你身邊

無呀要聽日先見到佢喇

提子雪條好正咁

打電話叫佢入房幫你check野
你著件性感睡衣
等佢打開門

係呀勁好食，好重青提味

唔知佢住幾號房
剩係知領隊咋

好想食

話說我唱咗966000韓寰唔知用到幾多

打比領隊

有冇黑絲

留名等出甜故

你幾時得閒

Rich.

幫你答埋
Is.

你唔係追KPOP果個咩,定我記錯人?

吉 弘好想你呀～

吉妹去廢中旅行團搵男朋友

香港航空
垃圾飛機餐

吉野妹遊記

佢點會出賣泡仔

去旅行點會著黑絲

我都想重甜

放埋今個al可能要到下年喇

Un.

嗰個係腳趾妹

我都好掛住弘

可能同領隊瞓

而家將所有希望放喺泡仔攝影師身上

港龍嚟架

第一次

食飛機餐都係垃圾

利申：整過飛機餐

去附近

10幾年前同屋企人去過首爾，東大門、明洞果D全部都係買衫嘅地方，悶到飛起
韓國都係唔啱我去

20歲左右試過一條友跟團去日本.. 兩次

同我一樣 垃圾地方 應該今世都唔會再去

吉去旅行著運動褲包衫

韓國真係好撚悶
同一舊錢去泰國或者加少少去日本好過

吉 有無大隻仔？

前幾排去跟完團去濟洲釜山 逢親同呀媽去旅行都係跟團 一黎唔洗佢老人家要同我行冤枉路二黎plan好晒 跟團我真係麻麻地 全部都係廢中 不過呀媽喜歡就冇計

韓國跟團d野食好伏下
你出去自己搵食啦

點解你個個月都去旅行，唔洗做

廢中 vs 廢老

尋晚食人蔘雞湯都唔錯
今日未知，第一餐都未食

咁留意我嘅

我今日著champion

下次都係去花蓮好過

唔見有呀

潮童吉

同屋企人去多數都跟團，費事煩
好處係唔使老人家行咁多，壞處係行程未必啱玩

Yes very chiu

今日等睇仔仔圖

泡仔攝影師幫其中一位團友按膊頭，好細心

是日麻麻地午餐

之後都係睇風景

今日啲團友有撩我傾偈，對我都幾nice，又叫我搵泡仔攝影師做男朋友，咁就唔使一個人

徐娘半老先係最正最有女人味的年紀

睇你個名就知

大家都係廢中咪好傾啲

永安?

台灣正呀
好多嘢食

我老豆老母同D親戚去旅行都係跟團
話唔使行咁多路，旅遊巴點對點直送

心動不如行動

去馬 佢咁細心

連登廢中

夠鐘morning call了

吉嬸掛住食泡仔唔見咗人

第三日了，我發覺自己開始慢慢享受，仲比佢地搞到哈哈大笑，弊傢伙了

被同化了

唔會呀

喺牛島，大風到無癮，風景又唔係特別靚，食下野算數

你應該係玩得太開心，少咗上嚟

係因為懶

牛串
點解隻手都要打格仔

我想屌你呀auntie

昨日晚餐+是日午餐

唔想露肉

咁識食

韓牛

牛麻麻地，我嗰舊好大條筋咬唔開，黑毛豬反而

I am

吉嬸唔係成個樣都露晒喇咩
突然又收收埋埋

我想睇

樹根手

條撚準備嗰陣？

繼續食

唔係瞄撚準未咩

我都試過, 自己去,要同領隊同房. 領隊晚晚出去冇番泥訓, 等於獨房
成團冇人細過40, 當年我23
好彩導遊靚, 岩傾
一人跟團仲有獨房唔使加$$正到核爆
同埋感覺好自由自在,爽

條撚好味？

你報咩團呀？
我上次跟團去台中都係獨房，啲房仲要勁大勁正，爽到爆

廢嬸吉

正

食食食

是日晚餐

一直都未見過任何靚仔/靚女，有啲見到都唔開胃，韓妝一字眉超白粉底但浮哂粉，唔開聲都知係蝗 老老竇竇，香港女仔靚好多，有啲後生女都幾清純，但韓國嗰啲好俗氣，可能我唔識欣賞

都無相點討論落去

YES 希望港女唔好抄韓妝

港女本身就已經好高質

講返團友先，經過三日嘅相處，佢地對我都好友善，又會同我傾偈又請我食野，見到佢地一行十人去旅行其實都幾溫馨幾開心。有另一家人就真係典型廢中，講野大大聲，思想迂腐唔接受新事物，樣樣野都話唔試，對工作人員無禮貌

真係唔鍾意韓妝，一字眉同白面紅唇令人好難受

典型廢中真係去旅行去到邊都丟架

見你一個人
阿妹，食舊橙丫

黑鮑你真古惑 老是常出現

嘩，好黑呀

吉

都係香港好

你係咪新派廢中

今日同啲團友又親近咗，自由活動時間請我食野飲野仲邀請我一齊坐傾下偈，聽晚返香港喇，但我地都唔知大家叫咩名，佢地剩係𡃁妹𡃁妹咁稱呼我 其實啲團友都好平易近人，但有部份嘅行為我唔認同，除咗尋日講嘅迂腐同無禮貌之外，另外有個成日背後講攝影師，人地後生仔搵外快，做野好勤力又好招呼，幫我地影相咪配合下囉，影咗睇啱先買，但佢成日拒絕唔比人影，驚死影咗就比人屈錢，人地用廣東話同佢講早抖，佢又話早咩抖呀，都未食晚飯，真係失禮

今朝喺酒店樓下便利店個收銀都唔差，雖然係韓妝但睇落無咁俗。

原來40歲係佢地眼中都係小妹妹

雖然知你唔夠30

60頭同70尾都相差十幾年，所以佢地叫我做𡃁妹

可以睇現倒香港獅子山嘅節儉

儲錢買樓收租

真係叫你阿妹

韓燒

今晚返香港喇，頭先發覺泡仔攝影師真係好細心，啱啱喺酒店樓下便利店叮野食，叮完超熱佢已經拎定紙巾幫我包好等我唔好辣親，細心到呢

行動

啱啱派相簿，我睇都未睇就成本買哂，佢攬住我講多謝

咩都抵返哂

吉妹就正
有仔仔食
有冇交換contact
btw吉妹真係毒撚嚟
好似咩都自己咁
等我下次陪吉b去好冇
夜晚奶吉b對黑絲

老母巴打

好浪漫啊

咩事咁睇唔開去韓國都跟團

好多朋友係吉妹po重遇
吉妹係紅娘

咪抽人水啦

無呀，連合照都無影
老母我真係好毒，但其實自己一個去旅行都好開心

懶嘛，唔使plan又可以有旅遊巴接送

係呀

尋晚返咗香港喇，雖然自己一個跟團，但今次旅行都好開心。講下啲團友先，因為我自己一個人的關係，所以我好多時候都喺度觀察啲團友，之前都講過團友平均年齡55+，有啲仲大啲，有7-80歲嘅年老夫婦，但佢地去到邊都拖住手，超sweet，忍唔住影咗佢地嘅背影留念 早前提過嘅廢中，佢地一行四人，原來其中一位同廢中完全無關，廢中只是佢老公啲朋友，今次都係佢地第一次去旅行，去到第四五日同佢熟咗啲，佢同我講廢中嘅行為令佢覺得好尷尬同唔好意思，有好幾次佢想叫廢中不如提早返香港唔好喺度多多事實，我同呢位姨姨好好傾，佢對我好好，佢又話自己都會自己一個跟團，仲講笑話下次睇下有無緣大家各自報同一個團再遇 泡仔攝影師影相有水準，有啲景點超大風，吹到面容扭曲頭髮飛起哂，估唔到佢影出嚟都幾靚，捕捉到我地好自然但又唔醜嘅一面

同化了
吉妹同團友打成一片

只係同部份啱傾嘅團友
返咗香港覺得勁空虛

welcome back my aunty

Welcome to hell Kong

真心多謝泡仔咁主動搵我影相，有啲景點睇落平平無奇，我都無諗住影相，但佢都主動叫我影，影出嚟又真係幾靚，本相簿滿載住我獨行嘅回憶 佢個人好怕醜，講多幾句都會面紅，但真係好細心，希望佢搵到學費可以繼續讀書啦

Bro

唉星期一又要返工

有冇交換line ar ??

什麼也沒有